有冇人用網上情騙方法搵到女友?

雖然情騙係呃錢,但即係佢地既方法係work,身家都比得你
如果係正經想溝女既,應該佢地都好易溝到女係咪?

用左佢地個方法 每晚都唔同女陪訓
就快無咁好精力了